[全家生癌死]覺唔覺得d死煙鏟個身好撚臭

有時搭巴士有個心煙鏟真係好撚難頂
離遠已經聞到果陣酸縮臭煙味
每天下抖氣呼出黎都係二手煙味
屌你老母要死就死遠d, 應該死煙鏟唔准搭任何交通工具
祝全家生癌死

屌你老母

全家生癌死既話

香港應該會死80%人口

改做淨係死食煙條友啦好嘛

利申:冇食

佢地一上車 即刻鼻敏感

正仆街

最撚仆街係果D勁窄既路做火車頭既死垃圾
行佢後面根本局要硬食
有時見到D媽咪行後面推住BB車 D仆街係到做火車頭真心想打撚爆佢個頭

佢地個身果陣臭煙味真係難聞過臭狐
死煙鏟冚家仆街死

吸煙係用黎應酬
樓主Too young